放不下

My love will take you home

做咩事？

my love is gone

一年啦 放唔底 日日都拿住拿住 好辛苦 我唔想架 係個腦自己諗 唔關我事架

Exactly

一齊咗幾耐？

只係2個月

太浪漫 太心痛 太鐘意 太負

唉我都試過 未有新對象姐 有就無乜事架喇

唔知點放底 我真係唔想咁架 我都無咩可以做

深夜總令人更傷心

我已經失眠左無數咁多日 今日飲多兩杯 先敢膽開Po

Isolation is not good for me
Isolation, I don't want to sit on the lemon tree

Sor 我唔識絲襪回覆。。。

但身同感受

試下做其他嘢分散自己啦 我都係咁同埋咪當上天話俾你聽之後有更對的人囉 緣份呢家嘢～

試過 我當係一個難關比自己過 但真係太傷 點都諗番起 好阻住我 真係好阻住 阻住哂

點傷法？

日日諗起仲唔夠傷 大大話話都一年啦喎 每一日都好似有野阻住你咁 人都癲 所有野都好似關佢事咁 好多時間哂左去 頹係佢到

我已經唔想拍 無動機
佢好恨 move on得好快 2 3日就唔見哂影
我呢？ 咁我呢? 我點呀

除左講 天時 地理 人和 可以講咩？ 你地講呀

佢曾經唱歌 my love will take you home 我已經聽唔番首歌

分左手2個月後 有一日突然對話 我同佢講 d歌詞都係假

佢話。。。。係

個心好似再似比佢三刀流咁 足足係一個三角形

咁好好彩 我唔信依樣 可能因為我未復原到